{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048319",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "샤브인 본점"
    },
    "text": "しゃぶしゃぶイン本店は、釜山広域市江西区新湖産業団地2路43-21に位置しています。 彼らは生春巻き、清浄野菜、替え玉類食べ放題を提供します。 本店は釜山江西区新湖洞218-9番地にあり、新湖郵便局の隣に位置する白い家です。 営業時間は平日は11:00から21:00までで、ブレイクタイムは平日と土曜日の14:30から16:30までです。 日曜日は通常営業いたします。 最後の注文は20時まで可能です。 平日のランチ特選では牛肉しゃぶしゃぶ13,900ウォンと牛肉と貝しゃぶしゃぶ15,900ウォンが楽しめます。 夕方、週末、祝日には牛肉しゃぶしゃぶを15,900ウォンで楽しむことができ、牛肉と貝しゃぶしゃぶは17,900ウォンです。 牛肩肉140gは追加で8,000ウォンで利用でき、しゃぶしゃぶのカヤ水混ぜ小麦麺は8,000ウォン、カヤビビン麺は8,000ウォン、カヤムルミル麺は7,500ウォンです。 餃子の替え玉としては肉とキムチが5,000ウォンで提供され、葉餃子は5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "しゃぶしゃぶイン本店はどこに位置していますか？",
            "answer": "しゃぶしゃぶイン本店は釜山広域市江西区新湖産業団地2路43-21に位置しています。"
        },
        {
            "question": "しゃぶしゃぶイン本店ではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "しゃぶしゃぶイン本店では生春巻き、清浄野菜、替え玉類食べ放題が提供されています。"
        },
        {
            "question": "しゃぶしゃぶイン本店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "しゃぶしゃぶイン本店の営業時間は平日は11:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "しゃぶしゃぶイン本店のブレイクタイムはいつですか？",
            "answer": "しゃぶしゃぶイン本店のブレイクタイムは平日と土曜日の14:30から16:30までです。"
        },
        {
            "question": "しゃぶしゃぶイン本店は日曜日も営業していますか？",
            "answer": "はい、しゃぶしゃぶイン本店は日曜日も通常営業しています。"
        },
        {
            "question": "しゃぶしゃぶイン本店で最後の注文は何時まで可能ですか？",
            "answer": "しゃぶしゃぶイン本店で最後の注文は20時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "しゃぶしゃぶイン本店でランチ特選メニューはありますか？",
            "answer": "はい、しゃぶしゃぶイン本店でランチ特選メニューとして牛肉しゃぶしゃぶ13,900ウォンと牛肉と貝しゃぶしゃぶ15,900ウォンが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "しゃぶしゃぶイン本店で牛肉しゃぶしゃぶと牛肉と貝しゃぶしゃぶの値段はいくらですか？",
            "answer": "しゃぶしゃぶイン本店で牛肉しゃぶしゃぶは夕方、週末、祝日には15,900ウォンで楽しむことができ、牛肉と貝しゃぶしゃぶは17,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "しゃぶしゃぶイン本店で追加料金で利用できるオプションはありますか？",
            "answer": "しゃぶしゃぶイン本店では牛肩肉140gを追加で8,000ウォンで利用できます。また、しゃぶしゃぶのカヤ水混ぜ小麦麺は8,000ウォン、カヤビビン麺は8,000ウォン、カヤムルミル麺は7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "しゃぶしゃぶイン本店での餃子の替え玉の値段はいくらですか？",
            "answer": "しゃぶしゃぶイン本店での餃子の替え玉としては肉とキムチが5,000ウォンで提供され、葉餃子は5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 590
    }
}